Hij staarde naar Trafford's verwilderd gezicht, en luisterde hij naar de scherpe, stern, wat vragen oproept omtrent de volgende vaartuig tegelijk geconcludeerd dat Trafford was een crimineel ontsnapt uit rechtvaardigheid.
"Als je al anderhalf uur eerder zou zijn gegaan met het 'Neptunus'", zei hij met een glimlach.
"Ze heeft net uit het station.
Een fijne vaatdetails; één van onze snelste."
Trafford fronsde ongeduldig.
